[胃酸倒流入] 有無聽過Stretta胃賁門緊縮術

有個醫生引入左呢隻新手術去台灣，我問過大約13-15萬台幣，醫生聲稱手術可以根治胃酸倒流，有無巴絲有comment?